［沉哂］華記叫你低調你地就真係沉哂咁聽話！？？？

連蕭生都出片祝福救華記
連登巴打仲唔幫手一人一封email救華記

星加坡註港領事館
Tel:
+852-2527-2212

Emergency Tel (after hours):
+852-9466-1251

Fax:
+852-2861-3595

Email:
singcg_hkg@mfa.sg

Address:
Units 901-2, 9th Floor
Admiralty Centre Tower 1
18 Harcourt Road, Hong Kong

Url:

新加坡國家安全局
Internal Security Department
New Phoenix Park
30 Irrawaddy Road
Singapore 329561

Tel: 6256 6657
Fax: 6256 1440

Operating hours for phone line:

Mondays to Monday-Thursday 0830 to 1800
Fridays - 0830 to 1730

推爆佢

低調≠唔做野
靜雞雞整死佢
靜靜地贏
就得

好疑惑
內容煽動性講中共大粒佬既話, 會唔會真係跪呢